當一個人在線上但係唔覆你，係咪已經可以收皮？

跟手隔幾個鐘先覆

佢忙啫

覆緊其他人

難受過已讀不回

一直都收緊皮

結論：可以收皮

真係寧願已讀不回痛痛快快

佢可以關左藍剔禁入黎
其實佢睇左 扮無睇

唔洗收皮

你已經咩都比人收曬

接近朋友都冇得做既地步

有心既pop up已經睇到

覺得遲覆好過唔覆

可能佢想諗下點覆你啫
有時對啲慎重啲既msg 我都會咁

連登仔又發情

有人比你重要姐